呢一千年嚟，只有大宋王朝同大明王朝先有資格代表中國

其他政權全部都係賊匪集團

歷史書不能盡信

老衲經歷過，老衲就係歷史見證人

大明律法不反對百姓食狗肉

反清復明

宋仁宗萬歲！

又諗起網上話男友上網扮食狗肉叫雞

大唐雙龍傳呢

大明無資格